仲有冇人睇underground_dv?

有段時間冇睇直播, 岩先食飯睇返重溫, D笑點真係
電視9點半打後都target成年人啦, 駛乜折墮到成個兒童台咁

樓豬又反達

佢自己睇返replay 笑唔笑得出? 低級趣味

樓主嫉妒心重

兒童化搶youtube一哥大J生意

嫉妒佢戇鳩?

又曲線宣傳

我仲睇緊，唔錯
建議你開台黎睇下點高質過佢？

認真討論咁講
由達哥收睇人數由500升到上200，4000，甚至而家既1萬 萬五人睇
見証住佢同班長反左
然後再開始一個拖鐘數mode
再講好多target小朋友既野
講到愈來愈無癮
已經停左睇一排
由停睇之前已經淨係聽佢打Fifa 9up下

撚係同167反左
167要養家顧老婆...

冇睇好耐
一千人以下睇個陣最好
有互動留言有質素

而家得班小學雞洗版生日快樂

你係戇鳩定殘障?

我本來都係咁, 而家連FIFA都冇聽
不如講下中國新聞先啦

unsub youtube, unfollow twitch, unlike facebook

twitch chat不嬲都係咁toxic
只係差在個host會唔會拉抵自己質素同佢地睇齊

大J 笑波子呢D濕鳩擺撚到明target 小學雞啦
連林生都搞到咁, 真係陰鳩公

所謂導人向善，原來就係三句唔埋兩句講屎尿屁類笑話同三日有兩日扮破防

你死啦

其實講粗口有咩問題?
我覺得講屎尿屁仲衰過講粗口
cringy as fuck

睇返上次電競節個host 搵曬D 香港streamers做guests
佢地D互動幾撚尷尬 幾撚唔自然

all time top clip view數少過1000

問題係有啲位好突兀。以前到宜家佢都係自己人手filter粗口，唔小心講咗粗口就叫破防，呢個我當係特色啦，但明顯地近來係有啲位係扮唔小心講囉，以前啲破防合集要幾多年嘅片先剪到幾分鐘出嚟？宜家就三日唔埋兩日就「破防」，一個以前控制到自己開台盡量唔爆粗嘅人會無啦啦咁？無他，同屎尿屁一樣，小學雞鍾意嘛

Thanks樓主曲線宣傳

阿Q

唔講粗口呢D gimmick 野玩一陣咪算囉, 真係聖人咩
而家好唔好睇就唔知, 隨便搵最近ge重溫都冇以前咁好睇

你唔睇就代表你好高清？我唔係話你有講 但你開呢個post既行為都已經睇得出 人地又唔係殺人放火 影響到你d咩？咁得閒發埋d垃圾post 讀多d書啦 講d野都成個小學雞咁

接受唔到現實咪話曲線傳宣囉
如果因為呢個post而去睇underground_dv, 個人都唔會正常得去邊啦

點解唔討論得?

潮文已經讀曬, 希望你地做義工幫我搵食

sub 外國D channel 人地都會讀你個名, 多謝你支持
你sub林生 = 天經地義

呢個世界好多嘢本身都唔影響到你添 香港小姐樣衰又影響到你？隊波踢得閪又影響到你？套戲爛又影響到你？

樓主講真話都改變唔到班細路既諗法架啦

因為宜家嘅fans鍾意呢種style

我今日晏晝之前仲有sub 佢youtube個channel
食住晏睇佢玩uncharted 講乜鳩女泰山放屁
我真係唔識俾咩反應
食完野即unsub. 真係頂唔撚順

好耐無睇啦，以前fifa時段會講下啲日常生活野都仲會睇下。而家淨係讀新聞，不了。

係咁消費借錢俾人單野囉 大佬講得多都悶啦

好可憐嘅傻西

討論下都唔得？惡過共產黨。👌🏿👌🏿

係，唔明成日提住做乜。

我諗佢打字果陣個鼻噴曬氣

放屁係有d小學生向
但後面死到好好笑喎
利申 大學生

一啖砂糖十啖屎
你食埋我果份

傻系先睇

無計，佢已經職業藝人，開台係工作

偽人

討論達哥就係垃圾post
達哥fans惡撚過狗

當年法蘭克點西係幾搞笑既

尋日講好好笑喎

我仲睇緊，唔錯

總結就係係人都會變 完

有聽冇打字

都係得閒先開住佢玩fifa嗰時鳩吹
當聽電台做自己野

開口埋口話人奶共

酸到盲公都開眼

唔駛錢咪睇下
起碼琴晚果集我有笑到
又唔駛錢咪睇下
tvb都有人睇啦
愛回家都有人晚晚睇到笑
每個人各有各喜好

利申三大 廢時比人話小學生

當年係, 而家真係冇眼睇

差在變好定變壞je

因為我sub左其他channel啊達朝子民

咁口味呢家野同你讀咩U冇關係
不過「免費就得」呢個原則
well, 畢竟家下大學都叫易入左算係咁啦

全職streamer 唔係問題
不過剩係而家集中target 小學雞audience, 有種出賣幫你抬轎幫「兄弟」囉

林生=連登ge神

林慧慧= 木村=李雲迪= 毒男

九點半又要睇達哥♪

諗去repost佢個sub. icon幾咁柒 俾我見到佢開埋網店

呢個真係而家先知
有邊個真係會幫襯佢
佢嗰d咩活動都冇留意過

千幾蚊一隻滑鼠
返咩學會用到

sub.個badges真係好核突

D FAN屎冇曬影
我都唔撚推啦, 所有media unfol.曬

切巴住外國都有睇達哥？

以前果陣會聽直播
而家冇

網乜鬼店
擺條link做宣傳砟

而家的確無以前咁好睇
前排睇佢玩古惑狼真係睇到想死
係咁重覆講野 我真係睇到訓著左
上youtube搵返佢以前啲直播
爆肚又好笑又自然 次次有唔同句子的

利申人中之龍斷斷續續睇到而家

連登定律越反越紅 請找出連登仔反完係收左皮ge例子 連登仔真係以為自己代表全世界人ge口味

笑波子大J都比高登連登反過都未收皮啦
全香港都睇佢地咩 ?
最多咪代表緊你班鳩毛都未生齊既小學雞初中雞姐

以前九點半時段當收音機聽, 十點半開mon睇
依家十點半望住佢cap圖cap半粒鐘真係 做自己野好過

回哂塘啦

知你最近生先毛威威豬啦

其實以前都好多冷場
你地睇精華緊係話好睇啲啦

x2,
FIFA時段我當補聽返D新聞大事,
間中聽下佢FF都幾好笑,間時都覺佢講野有POINT

後半睇佢玩咩先睇,拉布影相我又唔覺拖
唔太過份就得,睇佢玩都係想睇佢試ON9野
極速爆機唔使睇佢,之前打DS定BLOODBORNE
個個話佢唔用咩武器打BOSS拉布,
最後又真係俾佢過到,真心覺得個次勁(收工MODE)

覺得好睇咪睇
覺得唔好睇咪唔好睇
又冇人拎枝槍逼你睇

Btw以前真係好笑啲
依家有啲位聽落都幾尷尬
由其係每日都講幾次兩千蚊

睇重播幾好
唔啱睇/拉布太勁咪飛左佢
主要都係睇佢玩到嬲嗰時語氣同鬧隻game嗰時好笑
同有時佢拉布又試到d game正常玩家唔會試到嘅得意野出黎又幾好笑
屌達哥低質 但其實香港冇乜邊個高質過佢嘅人
仲要係冇稿直播 睇動漫節/之前電競節上台嘅片 達哥拍埋香港其他youtuber真係高幾個lv

樓主擺明盲反博存在感，可惜啲point弱到閪咁，想借達哥上位大有人在，但人地真係掂你就連出個文字post都尷尬成咁就收收皮啦

369

查實我都唔太鐘意睇chatroom，啲留言好弱智

負皮你
但真係一定無以前咁放

樓主個死人清高態度好撚嘔心

呢個真
但大j呢d真係例外，反極都係成pat屎咁

同埋真正達仔死忠先至唔會隻隻game都追黎睇，
古惑狼 horizon呢啲真係明顯達仔玩得唔太有趣

有時啲野都唔係淨係講運，
你係有料既勁過達仔既就一早彈起左紅過達仔啦

horizon還好啦，瘋狂中bug
睇佢啲土法打大佬都過癮嘅

古惑狼就真係拖得太耐喇
追左幾日無睇喇

根本而家拉登得返細路咋嘛

sleeping dog果期好睇喎

所以咪冇睇囉, 家下係unsub添啊

仲有唔好話有料冇料啦
一開始播果陣佢係有好多idea, 成個台係好睇
後尾冇idea, 咪titrate曬班觀眾, 淨係target班小學雞囉

係喎，咁做我咪唔係小學雞囉

達叔有啲回塘係事實，
但實力仍然係其實直播打機者/utuber拍馬追唔上都係事實

如果達叔一直無行差踏差，講錯野或者做錯事，
就憑你連登果幾條仲讀緊中學既user,
開得果幾個post就想拉達叔落馬都真係幾難

到底每日有幾多個post係想拉低達哥
其實有上去lihkg都會知，好多都有意抵毀
你唔鍾意佢->唔睇 就係咁簡單
你開post最尾只會令更加多人知道佢存在